今日達叔唔毀滅cap水佬 他日cap水去backup其他人

達叔 你係放生定造孽
自己諗清楚

支持

起佢底